# calculadora_jQuery.
# Framework: CodeIgniter.
# Lenguajes: Php, javascript, jQuery y HTML5.
# Autor: Pablo Díaz García.
# Video explicativo: https://www.livecoding.tv/video/calculadora-jquery-en-codeigniter/
# Mi blog: http://pablojdg.blogspot.com.es/
# Proyecto: regaloconsolas

Antes de nada vamos a empezar por explicar un poco de que va RegaloConsolas.com, ya que sino no le veréis sentido al programa realizado.

RegaloConsolas es una web en la que el usuario al ver anuncios consigue puntos, dichos puntos son usados en los sorteos. Cuantos más puntos tengas, mayores serán tus posibilidades de ganar el juego que se ofrece en el sorteo.

Otra forma de ganar puntos por ejemplo es mediante la realización de logros o mediante referidos. Sin embargo, los puntos que se consiguen mediante estos métodos se le otorgan al usuario de forma que él los pueda asignar al sorteo que desee.
Pongamos un ejemplo. Paco completa un logro. El logro como premio, otorga 50 puntos. Esos 50 puntos Paco los podrá usar para el sorteo que el desee.

El código que aquí se muestra, le permite a Paco asignar esos puntos de forma cómoda y sencilla.